大家諗下當年納粹政府點樣取得政權 Terror management

搵翻呢篇文章出來睇

依家黑警做緊咩？
4/10 我搭將軍澳綫，係調景嶺俾地鐵職員趕出去
出去之後調景嶺就落閘，落完入面根本一個手足都無，咁佢封乜嘢站？
觀塘張圖更加迷
而且好多站都係先封站，其實嗰陣D站入面除左防暴同職員根本無其他人。

唔好話捉唔捉鬼，一早就知有黑警帶緊風向
佢哋唔係要分化而係要無底線升級
利用五年前失敗後話要不分化既共識
令我地反省後好少提出意見
驚出po之後鬧交繼而分化
正視聽
沒有「自我批評」既運動係唔理智既
「檢討」不等於分化
有鬼就梗，不捉可以，但請打起精神自己判斷

習近平想做既係皇帝，佢係維穩同愚民政策方面已經成功左
唔單止意見單聲道，有好多紅衛兵戰狼見到反對聲音就狂鬧
內地極鼓吹犧牲精神，有上開微博既都知
每次一有制服團隊（eg消防）因任務犧牲
佢地唔會去檢討策略上既錯誤而係強調光榮
所以其實根本大陸人就算共產黨無曬錢
生活好艱難，佢哋都唔會反，而係與有榮焉
「中國人靠吃草可以活一年」
威權政府最重要既係威權，佢哋隨時可以唔要錢
香港係春袋無錯，但係佢哋無左都唔緊要
無嘢重要得過政權

由頭到尾共產黨就知道香港人係唔可以收編
香港人對自由民主既想法如果傳到內地
內地人好容易覺醒反抗
將香港人製造成內地人既敵人係佢哋既手段
所以共黨隨時可以利用所謂「恐佈事件」收翻香港

現代革命已經唔係人多行出來就可以贏
極權政府有曬現代武器根本唔怕你
要贏係要不斷思考對家有咩策略
對手係政客係老狐狸，大家都要用翻老狐狸既思考方式

Trump點解會幫我地，佢要既唔係打倒中國
佢要既係可以賺中國錢既Deal
而香港係佢賺中國錢既入場券
緊急法/中共將香港變成一國一制係佢唔想見到既

所以大家要謹記，要贏，就係兩樣嘢
唔撚可以俾佢過緊急法
香港人權與民主法案

文宣組要做既嘢，要俾外國人知道有好多黑警混入示威者帶頭裝修同打地鐵
但千祈唔好乜撚嘢都推落黑警度
有曬證據黑警做既，狂推
佢哋自然就會懷疑好多本身手足做既係黑警做。

自推10連

1/10

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

預左俾人負皮

8/10

都預左沈底
但真心希望大家諗諗

9/10

10/10

幫推10

6/10 大家可以反思下

以慢打快